想試下食狗肉！

邊到有得買

玉林荔枝狗肉節是在中國廣西玉林市民間自發形成的節日。在每年夏至（6月21日或6月22日），當地群眾便會按歷史形成的風俗開始大量食用荔枝和狗肉，玉林荔枝狗肉節也由此得名。

韓國

香港有冇得食

韓狗好難食又樣衰

食狗者仆街死是常識吧！

少少地割身上其中一塊肉試食下囉